台灣省全人民心痛 周子瑜健康出問題！缺席新曲簽名會

南韓夯團「TWICE」台灣成員周子瑜驚傳身體抱恙，讓粉絲相當擔心。

TWICE前晚擔任青龍獎表演嘉賓，獻唱新曲《Yes or Yes》，成員青春活潑氣息，讓現場氣氛也一起歡快，看不出有何異樣，不過疑似因昨天降雪、溫度驟降至3度，以致子瑜缺席新曲宣傳簽名會。

而經紀公司「JYP娛樂」也發聲明，表示「醫師已診斷過，子瑜目前必須休養，集中管理健康」，所以才不得已缺席。

希望支瑜快D好返

張圖

??????????????

same bro

條女越睇越似李麗霞==

我瑜

越黎越有陣雞味
應該日日比人瘋狂開發

呢啲成日見啦
入廠維修

台你老母省咩

唔準提老母

佢那個來

May the force be with her

甩左咩

韓國瑜